失業了。有冇PR公司請人。。。

請pm我..

醜
拉

抵死啦

吊你都就開學啦

舊公司出得一毛..

咪講啲唔開心野啦🥺

PMED

多謝你..第時發達請你食飯..

靠繼續帶我搵錢..

我失業大軍..

牙椰我女友..

我芯狗..

你公司唔請佢？

?

但我專一..

失業大軍..

我冰狗..